其實而家邊一間食肆係黃邊一間食肆係藍⋯

究竟意樂係黃定藍

藍到仆街
百分百個集團

use tg bot

AppStore: WhatsGap

咩顏色都好，唔應該去破壞商店，你地可以選擇唔食，但唔可以阻人地去食，如果破壞先至達到佢收皮既目的，就證明你地未能取得社會既認同，只係用強逼既手段令佢地就範，咁同紅衛兵有咩分別

弱智，人地邊句話要破壞啊？
想亂扣帽子？